兵工廠世界最新一集：預測阿仙奴坐亞望冠！！！

個tommy一開頭話未睇過一場熱身賽
不過齋睇精華都覺得阿仙奴勁
熱身賽不敗抄隊副選PSG都丁到上天

另附上精彩留言